急！宜加需要車入大埔

唔知要幾錢

邊到上車呀 醒目仔

香港咁大 實知你邊度出發喇

你條垃圾都幾撚無聊
開個Uber app睇吓都唔識? 點解你對垃圾廢柴父母會生你件人間垃圾出嚟？

搭巴士啦on9仔

你死左去啦

價錢取決於你嘅位置
例如你喺大埔就唔駛錢

W3